有冇人而家仲會買一盒口罩？

之前三月中訂嗰啲貨，到而家七月中都未收到貨

佢個網仲話14天內出貨

未來14天是出貨關鍵

質素麻麻

我一輪上去攞一輪送貨
total9盒，收到曬wo

雖然我有懷疑佢D口罩係咪自家製，因為罩上面無壓品牌，今時今日做罩唔壓自家品牌咁「大方」？

14個工作天內出貨？
我諗佢哋從來都冇工作天

冇啦，而家咁出名！
佢仲開過另一個FB 新page 洗底重新出發！小心咪中計。

未咩？前幾日東張先訪問佢幾好氣氛咁

Push